其實呢個世界有冇鬼神？

由細到大都俾電影、書籍同埋身邊講鬼故嘅人，影響到覺得有鬼神，其實自己成世人都無見過鬼…莫講話神～

不過奇怪事就成日會有～ 試過屋企所有窗關哂開冷氣瞓，但見到個窗簾好唔自然咁漂緊，之後嗰晚就feel到俾鬼壓不過都係無真真正正見過～

有幾多人真係見過講嚟聽下？或者死都唔信有鬼嘅都入嚟講下～

無

神唔敢講
鬼應該係有
身邊幾個朋友都話見到
可能你問點解我會信佢？
因為佢無必要呃我 無利益衝突
所以點解個刻我都開始信依樣野
不過身平無做壞事害人
所以聽完都唔識驚
反而你殺左人就會返黎搞你（係夢入面）

你覺得有就有 冇就冇
取決於你嘅想法
如果你成日凝住有 疑神疑鬼嘅話 就會以你想像嘅形象出現
如果你覺得冇 就成世都唔會遇到

利申唔信有

再利申 9upper

客觀世界 冇
內在世界(個人現實) 有

只係做左壞事既人驚人復仇，創造出黎比d受佢地欺負既人，令佢地舒服d，可以成日諗住會有鬼神收d壞人皮

其實好似除咗人之外冇動物feel到有鬼神呢啲野，
雖然貓狗有時既行為有時會奇奇怪怪 （eg對門狂吠），但馬騮、雀仔又會食貢品，所以有時我會諗只係人有時會驚而無限放大啲事